［賣港鐵路］今日點半，停葵芳、荃灣同荃灣西服務

港鐵身為上市公司同公營機構，究竟有無權因爲有集會而暫停應有服務？

有無法律巴絲入紙禁制令，禁止佢不合理地暫停個別地方服務？

如果佢可以隨便暫停，容乜易下次「黃雨」佢都會全面停駛。

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

支持車長立即罷工